中醫師認與親女亂倫 女兒稱性交不涉金錢利益

【星島日報報道】59歲離婚中醫師涉與親生女兒亂倫，與父親同住的兒子發現其父與姊姊有古怪，暗中查探究竟，竟從父親眼鏡盒內的一張記憶卡找到兩人性交的片段，最終向警方揭發案件。兩父女各被控兩項亂倫罪，今在區域法院承認控罪，法官押後判刑至5月29日，以待索取二人的背景、心理及精神科報告，期間兩被告需還柙。

案情指，與中醫師父親同住的兒子在2015年8月20日回家發現赤裸的爸爸，當時其姊姊正在洗澡。兒子感奇怪，約兩個月後暗中翻查爸爸的物品，並在其父親眼鏡盒內發現一張載有6段兩人性交片段的記憶卡，遂用自己的手機複製有關片段。數天後，兒子向學校老師透露此事，老師建議他報警處理，但他未有照做，至11月18日再與社工討論後始報警。

中醫師父親在警誡下承認曾兩次與女兒性交，自稱當時他感到不適及不開心，女兒以親吻及擁抱來安慰他，兩人其後性交。而女兒在警誡下表示她是因為與父親的關係非常好才與對方性交，當中並不涉及任何金錢或利益，而她每次事後都感開心及滿足；又指她首次與父親性交時已成年，當時是她的首次性經驗。

有沒爸打搵到條女咩樣呀!!!